CSL續約， 請各大網絡供應商sales 出招

用緊$246 6GB+用量王， 8月夠期， 個用量王速度真係好慢，想睇下其他台有無真無限，無限速plan考慮下。

請出招！